import 'question.dart';

const List<Question> questions = [
  Question(
    question: 'น้ำแข็งแห้ง มีสีอะไร',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'ขาว',
      'ดำ',
      'น้ำตาล',
      'แดง',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'กุ้งทะเล มีพยาธิหรือไม่',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'ไม่มี',
      'มี',
      'อาจจะมีแต่เล็กน้อย',
      'มีเยอะ',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'โลกของเรา มีอายุกี่ปี',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      '4600 ล้านปี',
      '4700 ล้านปี',
      '6000 ล้านปี',
      '9874 ล้านปี',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'ใครคิดค้นการทำระเบิดปรามณู',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'เซอร์ ไอแซก นิวตัน',
      'วิลเลี่ยม เธอเนอร์',
      'อัลเบิร์ต ไอสไตน์',
      'โจเซมี่ กิบบ์',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'กาบหอยแครงจะหุบเข้าหากันเมื่อใด',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'เมื่อขาดน้ำ',
      'เมื่อโดนแสงแดด',
      'เมื่ออากาศชื้น',
      'เมื่อถูกสัมผัส',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'พืชชนิดใดเมื่อสัมผัสแล้วจะแสดงความรู้สึกให้เห็นได้',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ไม้ไผ่',
      'ต้นไมยราบ',
      'ต้นกระถิ่น',
      'กระเทียม',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'การแบ่งชนิดสารเป็นสารเนื้อเดียวและสารเนื้อผสมใช้สิ่้งใดเป็นเกณฑ์ในการจำแนก',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'อนุภาคของสาร',
      'การนำไฟฟ้า',
      'การสลาย',
      'ความสารถในการละลาย',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'ถ้าไฟที่มีความร้อนที่สุดจะมีสีอะไร',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'สีฟ้า',
      'สีแดง',
      'สีเหลือง',
      'สีขาว',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        '  ฟันของมนุษย์มีกี่ซี่',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      '32 ซี่',
      '33 ซี่',
      '31ซี่',
      '34 ซี่',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        'อุกาบาตเกิดจากอะไร',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'การระเบิด',
      'การเผาไหม้',
      'การสะสมพลังงาน',
      'แรงดึงดูดของโลก',
    ],
  ),
];
